快啲走啦仲搏反彈

一朝早較鬧鐘起身沽埋最後一隻。
你哋唔係仲覺得中長線有得搏呀？

你竟然睇小習大大嘅威力，佢根本與神同行，加上沈大師已經叫咗人撈貨㗎啦琴日，今日升三千點

撈佢老母咩
今季GDP起碼跌20%呀

鬼唔知阿媽係女人咩，但係習大大係神一般的男人，就算中國比原子彈炸左都係會升爆，加上隔離間房啲人仲瘋狂入匯豐，好快人人變李嘉誠

符合預期
市場已經消化咗

入市好時機

一星期後再返嚟睇下呢個comment

順勢最緊要

今朝彈300，唔使一個鐘已經消化
大家估下晝會點

我覺得今日會升百幾點收市，始終跌咗咁多會回彈少少要走貨嘅前兩日都走晒！

似

沒事兒

今日重唔走 下星期支那開返市
真係跌到仆街都似

但我估下星期會跌穿25,900嘅支持位，估嘅咋

引牛 再星期一殺曬

今日啲股好波動
好多人短炒

今日到最後都無走嗰啲
星期一祝好運

正股驚閪咩
利申 已一股不留

下星期258

大把人損手離場

240 for sure